中美最大分別

美國領導人可以被彈劾
中國領導人只可永續